[有相]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第31輪投選專區 #劉穎鏇 黃智雯 朱晨麗 李施嬅 朱茵 陳庭欣

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳逸敏v張沛樂
姚子羚v朱晨麗
譚嘉儀(模)v李施嬅
梁凱寧v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv黃智雯
游蕙禎v陳庭欣
梁嘉琪v郭藹明
朱茵v陳華鑫
車泳希v杜如風

甲組第三十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第三十一輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-4-15 12am-10pm

(11)陳逸敏vs張沛樂(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:02am-10:02pm

(8)姚子羚vs朱晨麗(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:04am-10:04pm

(7)譚嘉儀(模)vs李施嬅(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:06am-10:06pm

(13)梁凱寧vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:08am-10:08pm

(14)吳嘉熙@SGvs黃智雯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:10am-10:10pm

(10)游蕙禎vs陳庭欣(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:12am-10:12pm

(9)梁嘉琪vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-15 12:14am-10:14pm

(5)朱茵vs陳華鑫(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下低...車泳希對杜如風,鍾意就投埋啦....

最後三輪甲組聯賽賽程:

32.

2018-04-22
杜如風v游蕙禎
陳華鑫v車泳希
陳庭欣v梁凱寧
李施嬅v梁嘉琪
劉穎鏇v朱茵
郭藹明v吳嘉熙@SG
朱晨麗v陳逸敏
黃智雯v譚嘉儀(模)
張沛樂v姚子羚

33.

2018-05-06
姚子羚v劉穎鏇
朱茵v黃智雯
梁凱寧v郭藹明
陳逸敏v陳華鑫
張沛樂v朱晨麗
游蕙禎v譚嘉儀(模)
梁嘉琪v杜如風
車泳希v陳庭欣
吳嘉熙@SGv李施嬅

34.

2018-05-13
杜如風v陳逸敏
朱晨麗v車泳希
陳庭欣v朱茵
李施嬅v梁凱寧
黃智雯v梁嘉琪
陳華鑫v姚子羚
譚嘉儀(模)v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v張沛樂
郭藹明v游蕙禎

2018-4-15 12:16am-10:16pm

(16)車泳希vs杜如風(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃四強已經抽籤
文詠珊VS苟芸慧
李佳芯VS朱千雪
首回合 4月12日
次回合 4月18日

LIHKG環球女神冠軍盃4強已經誕生
佢地分別係
新垣結衣(日本)
IU(韓國)
謝安琪(香港)
周子瑜@TWICE(台灣)

抽籤將於下星期舉行,有結果會再另行公佈

希望巴打絲打們到時踴躍參與

其實呢d投票係做乜鳩

就算係遊戲，我地有計分有系統，最少有意義過果啲開黎有晒立場比人去揀唔知做乜既呃正評投票post先